20201211 我愛中間淳太

今日香港時間7:30第一場

早晨緊唔緊張

驚返唔切屋企

飛的

酒水已備

我都想睇但仲ot緊